［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (18)

Xperia XZ2, Best Smartphone of MWC 2018

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

POST 14 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

POST 15 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

POST 16 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (16)

POST 17 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (17)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。[/quote]

官網搵唔到去背嘅XZ2P相
自己用photoshop去

我唔特登睇都唔知咩事，已熄

xz2係唔係勁小人買，反而s9價仲好硬

Sony係慢慢減
三星係大減

中信集團

xz2讀卡機又變返勁慢

845燒電快唔快？

Cut cost，唔知 XZ2 Premium 會唔會都係咁

真係爛泥扶唔上柄

點樣check到?

有fd出左xz2 用a1 sd bench
佢remount過再run快返少少 有36MB/s
第一次得18MB/s

原來都係得18MB/s 睇錯左

SanDisk extreme pro SDXC
XZ2 用64gb
Read 17.51MB/s Write 18.50MB/s

XZP 用128gb
Read 80.04MB/s Write 51.06MB/s

XZP完勝

上個post xzp換左好多野既巴打使左幾多錢

唔使
我係話舊電好似去得有啲快
跟住佢就換啦
可能還掂都要換咁多野
唔爭在換埋舊電

$0
因為本來就係佢個防水做得唔好
其實整完之後我仲未試個防水
有啲擔心
BTW佢幫我延長咗3個月保養
抵讚

我部xzp更新完最新8.0 , 宜家成日無做任何野都會閃一下 , 好似熄browser咁 ... 有冇人出現呢個問題？
跟住youtube會成日自己彈落去最底 ... 好煩
更新都搞唔掂

個防水我諗住係保障算
唔會係水入面用
咁聽落個維修都幾好

咁唔洗買張快卡來用

留名

XA2 Ultra好唔好? 宜家幾錢到?

好想root

用左去相機緩衝

A1唔準

我都冇諗住係水入面影相嗰啲咁極端
但係我冇諗過攞去沖水都會出事

其實Sony既機有咩優勢？

之前日系機設計靚掛

速度掛

唔係支韓機已經係優勢

個人覺得sony 個 UI 好用
同埋唔會好花 其他機硬係覺得個screen好花好亂

1. Design, XZ2 手感非常好
2. 一手相機科技
3. Rom 高度優化，暫時係最快除左開機
4. 刷不死

依家仲有冇解鎖會冇左相機算法

騙局

垃圾review

唔準都唔會差4倍嘅

XZ1 大鋪 3998 是咪已經減到盡

你用a1set相機用sd卡都係會咁慢

2月時凶宅買3798
要講價

得下就有backup 方法, 或者破解

用過幾隻都得18MB/s
而xzp就上到80

岩岩直接send左message過去罪大香港fb到問SD卡讀寫速度，感覺佢地唔會答我

仲諗緊xz2c定xz2

入左XZ2
感覺唔錯
但有冇巴打有好既moon貼介紹

用緊xz2c
去左衛訊貼隻咩鍍膜貼
暫時都覺得唔錯

xda 有得 restore

xz1有更新

唔通會咁好死幫你換咩

xz1c

xz1c 都有, 變左4月PATCH

xz1 更新有冇講update d乜野？
我唔係好見到邊度有提

罪大hea覆我，我問佢讀寫速度，我屌佢老母覆我最大支援400GB既MicroSD卡
我問東佢答西

xzp都有

xzp
47.1.a.12.145

有無勇者知佢XZP up乜gay

終於跟得貼

XZ2 個電筒有冇得較光D架
好暗

聽日就五月

最新145嘛，up左

孤兒仔xp
Xz2p又唔係好吸引 希望年底整番部所謂真旗艦

唔想要震動功能好憨鳩

Xz2p好似又delay
日本發布會都出唔到街

我部xzp更新完之後講電話變左下面喇叭出聲

調轉嚟聽囉

咁我更唔更新好

我部機塊黃印愈黎愈大
唔知可以捱到幾時 唉

用sony中過兩次伏，
之前z3岩岩好過保養多幾日就死touch
早排xp個更新就有bug, 更新完冇哂ram, 而家仲做埋孤兒仔

而家有d想入xz2, 但驚中多次伏

sony 教徒:不要問，只要買

Premium 先冇伏

XZ2P

我要lcd芒
Amoled芒係睇死人

其實都已經用左sony好多年，冇咩野都唔想轉brand，但再有伏既話，死忠都俾佢趕走啦

xz1

agger, 根本premium 系列
先係真旗艦

點解唔得

熄咗手勢嗰個app先

由Z->Z1->iphone6->XP->XZ2
其實sony 主要問題係update 慢
伏又冇咩
電用到年半左右都keep到1日1差
最鍾意XP可惜冇update

搞掂，終於全屏用手勢

198g冇想像中咁重

XZ2P表示

因為重量分布好

愈睇愈順眼

sony個夜間mode啲色
冇得變黃黃地咩

Xz2p 我覺得影相會好靚
係太過重,究竟加左咩重咁多

4k mon同雙鏡

同電池

輕鬆

而家用緊x加個犀牛盾bumper都應該有250g

話左

拉到最盡都唔夠黃咩

虎帕黃唔掂

登記保多一年個網站填完資料就完?
張卡仔寫住會EMAIL通知 但冇都要填EMAIL

原來要注冊

終於試到xz2個藍牙，
著mon有上網or whatsapp whatever有需要連線既就經常斷斷續續
唔著mon聽歌斷既機會低好多
但無咩可能長期唔著mom嫁嘛

直覺係軟件問題 見外國啲人都有相同情況...
希望罪大快啲改善呢啲bug

其實呢d 微細bug 唔應該出現係2018

其實XZ2 design 唔應該出現喺2018

xz2有咩貼好用

再講落去就 其實sony mobile唔應該出現係2018

本身想講 但覺得XZP都唔係好差
所以冇講到呢句

Sony無論任何新產品都要等佢3-6個月debug先
尤其sony mobile新機最少4個月先會解決大bug
之後6-9個月搞細bug,唔好彩有d bug佢會當睇唔到
利申：sony資深用家

第一部android 係xperia j

其實XZP都191g, XZ2P個尺寸又加大到5.8", 唔係expect keep住<200g呀

1st Xperia M

非旗艦仲慘

Xperia P

1st Xperia go 第一部防水手機

做番walkman吧，起碼唔會唔湯唔水

xperia play

而家看返sony 出機好多

手勢用咩app

我用緊果隻冇問題
打機睇片都ok
冇斷
X-Shock

updated Netflix
XZ1睇片終於唔使再lag

我都冇斷 搭地鐵都冇斷過
似係耳機既問題?

又話防塵
入咗粒塵係個mon中間
xz2

個mon邊都好鬼多塵

整左可以返轉頭嗎？

可以

我係手上所有既藍牙耳機都會斷
灰。。

一樣，當年比佢個樣呃撚左

有咩方法可以唔用佢依個

好垃圾 自己網都會上唔到

想唔想換機

之前有巴打提過
去設定>apps> show system>設定精靈> 停用

用緊zu, 啲bug多都痴線，更新完啲bug仲多過未更新

細bug 既話htc 仲嚇死你

xz2玩食雞好熱

用Navigation Bar Hider?

搵唔到嘅

應用程式和通知>應用程式資訊>右上角顯示系統>搵”設定精靈”>停用

唔該晒巴打 得左了

我用adb 整走佢

樓上位巴打做咩咁激動要自爆

點樣可以收到訊息而永遠係唔會著Mon

熄ambient display

隻game大食
電腦打機都熱喇
而家用緊iphonex 一熱就lag

部g5爆左mon 想換機
想問下sony d電夠唔夠用,
朝早7點用到夜晚12點 唔洗充多次

睇你點用姐

影下相、聽下歌、上下fb ig sc、send下msg
絕對夠一日

有咩機唔夠

X XP XZ囉

15%電果陣 左上角盞燈 咪會著紅色 有冇得熄咗佢？

好似冇

我搵唔到呀
係邊到

設定 顯示 環境顯示

我用xzp好似冇

咩apps先著screen

WhatsApp Snapchat， 唔知點解啲製成日會hi來帶hi去，入咗去個桌面度之後又亂咁撳啲掣，又開咗唔知乜嘢又會關咗其他嘢，又會可能打俾人。但係我係完全放喺個褲袋度

咪傻啦焊死點換

sc係要係個app入面set

xz2出左唔會飛邊既貼未

想問下android 8.0 有冇可以快速切換3g/4g嘅功能？用smt 4g成日都load空氣

手工貼

少急，請問有冇 XA1+ (或Ultra / 唔plus 之類) 用家 NFC 好弱? 係我問題定係機本身差?

有機會係部機問題
我之前部xz個nfc都係好難detect
攞張八達通擺係佢上面都唔一定得
後尾整完之後正常返晒
唔攞出嚟都得

鎖死左1.8ghz勁慳電

xzp更新完好熱

唔知點解用sony 個跟機叉電器叉唔郁部xa2u 已經用緊verbatim 3A快叉線 行wifi
成10 分鐘以上都差唔到5% 直頭同停咗係分別
一樣環境同一條線用返個3A output 尿袋叉就無問題
有無人試過? 係咪要買過個叉電器

冇root都鎖到

係咪開左popup notification

鎖到

中階機跟機牛得5V 1.5A output

有保就拎上cs換喇

xzp更新完發覺開mon解完鎖會閃一閃mon

點鎖 想xz1c 更慳電

前一個版本老問題翻發， 停用google 就唔閃

之前用xa1u舊電細d 都唔覺得好慢
而家舊電大d 就好覺佢慢 應該預你夜晚慢慢叉
btw叉電器已買

唔知

搭單

Uch12

Re: [情報] 炮神新作 高通CPU免root鎖核小工具

同求

應該無 我都等緊

前一個ver我無問題
停哂成個google?

我見X 同X compact 都有更新， 係咪真係唔記得XP嘅存在？

每個鐘熄mon 3%是否正常 有裝綠色守護 xz1c

LG真係好撚柒 G7就G7啦
硬係要加個Thank YouThinQ喺後面

what gay

綠色守護
已找出問題所講左幾多次呢dapp係冇撚用

Developer address
5F, Building 3, Matrix
International,
Gongshu District, Hangzhou,
Zhejiang, China

買左個rasta banana xz1殼，真係一分錢一分貨

不嬲都係

del左app 仲有無解決方法

以個 apps 對絕對有用，直接將 d apps force stop 哂，嘔返 d memory 出尼。

不過係用黎整順部機，唔係省電。

搵Ming仔賣廣告 sell拍片影相
btw d相全部好撚重HDR味又銳化得好勁下

Zx1c點會唔夠ram

佢影d相全部都會tune到咁樣
應該唔關部機事

問我哋有撚用 去呢度屌
不過屌得太大力就會block鳩你

台灣都有更新，香港直頭冇

一早扑左我

xz終於變番核電了，thanks

Xz2p咁耐都無消息

810、820最岩用

6月尾

6 月尾真係太耐

應該你機問題
巴打你都係用緊xa1 plus?

Sony官方一早鎖哂粒S810

前日買左xz2
ok wor
部野快同順到冇朋友

係最快android

冇諗過android可以咁快 粒u堅勁
希望唔好用半年又開始on99

Sony NFC不嬲廢
用過Pixel NFC完全係另一回事

用用下啲細bug浮現就會屌老母
想問XZP自動調節亮度fix返未

首席打手轉會後瘋狂恥笑Sony

冇 如果要講其他牌都有得講
LG G7 ThankYou名又柒
好地地加ThinQ落去做乜撚
係咪都加AI個名落部電話度
又多咗粒冇用嘅Assistant制(冇得remap)
2018年旗艦機都仲未有雙喇叭

本身LG個logo已經柒
仲加個ThinQ真係畫蛇點睛

Sony 粒810長期4細+1大

fix好啦
唔會閃閃下咁戇鳩鳩

起碼我部xz由7：00am至晚上11：00用省電模式（不是超省電）間中開mon，仲有4x%，未用這apps之前10：00左右得2x%-10%，不過打電話好lag

屌搞咩

同htc ，lg一齊護級

xz2p第一版穩定相機系統出來了，sony mobile員工表示吊打菊花

諗返以前用Arc S打電話都Lag機

其實而家邊部係最核電

收皮啦
華為太垃圾唔代表你勁

啱啊，拎出產全球最勁手機cmos嘅索尼同間支那廠比，吊打根本係基本要求

sony真係勁順
降到1.5 GHz都唔lag
之前用三星開左慳電mode 限制 CPU 70%已經覺得lag
差在相機
過渡動畫太快，較到2s先順眼

大家都係用sony cmos

大家都冇鎖cam api

真係搵笨柒 Apple Watch $399

Jm9

Yes

其實本身好好，整過機來後，師傅gwat花了後背，就同我成個後背換左

剛剛整鳥，成個底版換左

希望今次整完唔會再壞第樣

直頭痴撚線

香港咩都貴

終於有巴打係用xa1 plus
你部機有冇試過閂咗mon之後幾秒自動着返 解埋鎖

smart lock?

冇開

lock唔實?

撖咗閂mon粒制 係閂左mon 幾秒後自動着返 仲解埋鎖
過咗保養期

xa1plus咁快過保？
幾時先有8.0呀屌

xz2p幾時出？
有d興趣回歸sony
同埋會幾錢左右？

xz2同p係咪只差個4k?

雙鏡呢

重量
xz2 236g

xz2影相都唔係咁差姐

Xz2已經係暫時sony影相最靚個部
黎緊就xz2p

4k wrgb
雙鏡+獨立影像晶片
價錢好似7k頭至7k中

影一張好撚大張 19mp 成10mb/張

正常喇以前壓縮率太高

又咁貴
出左都係等一排先
好記得個個都話Sony唔好買第一水既貨

個陣買過部xzp，成日自己紅燈就重新開機

等下啱嫁喇
xz2 3月20幾號出 賣$6198
宜家$5398
有啲台4***添
利申xz2用家

跌得咁快因為唔係premium

指紋位on9

我冇問題

得3個月咋嘛...唔係咩
8.0...算把啦 我睇佢都唔會上架啦

保養喎？
起碼一年啦
點會得三個月呀

配件都半年喇
個腦裝屎㗎

有人負評都要講
xz2個fingerprint sensor快+準過xzp
可能因為放咗係背面大粒啲
連入指紋都唔使舊咁麻煩
而且用落真係唔會唔方便

假設放喺枱面咁講 xzp係可以唔使拎起部機
但唔係成日讀到 都係要入pin/攞起再入
利申手汗撚

xz2我唔攞起要撳power button 基本上同xzp一樣
我都係打pin
如果我攞起部機 手指公唔使再郁 mon自己著
但食指喺攞機呢個動作已經一嘢解到鎖

呢啲嘢真係用用下慣 係講要講佢有啲破壞咗一體化設計

手指長
每次拎上手都唔順手，要轉手勢
依家慣左一拎起先轉手勢用指紋
真係唔知xz2p指紋點用

部xz1間唔中會自動熄機/重開
是唔是冇得救
先買得兩個幾月

等睇買咗水行貨

手大既表示用幾耐都唔會慣

手大要用xz2p

Hi 其實真心覺得XA1+ 唔錯

有呀 我都有同樣問題

問題係個電源製裝得唔好, 我另外有朋友有部 XA1+, 但係冇問題的
禁起上來, 你完全feel到係兩回事來

拎過去 TSO 整, 但係佢彃返返轉頭話冇問題

解決方案係, 只禁佢下半部分, 噉就OK

如果巴打說服到 TSO 幫你換講聲, 想趁保養前換左佢

有呀 可以自己 flash, 唔使重裝, 唔使解機
有興趣再講

幾個好左的地方:
- speaker 大聲左
- LTE 會顯示係咪 LTE+
- 可以用app睇到LTE band 資料

呀仲有, 個mon光度終於可以暗啲, 同埋個adaptive brightness 正常返
(以前一時太光, 一時太暗)

當年Z5P個價都好硬

cpu有問題
有問題既835會導致自動熄機/重開，尤其叉電個陣
當然裝左咩都有影響，但app通常係用緊個陣先會撞到reboot

1399 3.5已cut
可以安心買xz2p了

1、5G不出意外是明年初的東西，依然sony mobile首發。
2、用jdi的屏下指紋識別傳感器取代synaptic，具體請配合之前發過的報導
今年5款旗艦，下半年沒砍的話應該有兩款，另外1399的早期樣板是沒有生物識別的，後藤當時也在等光學指紋和3d識別，而且sony mobile的後置指紋識別訂單也只簽到第二季度。

一定唔會有囉

希望部Z5P生生性性捱到去下年

可唔可以教我
好耐無用過sony

flashtool

主要教學呢度:

FTF 可以呢度down: (綠色呢個)

縑慢 PM 我, 我NAS share畀你

下半年旗艦可入手

唔知下個月買XZ1,去到9月會值幾多 到時9/10月再trade in IFA旗艦

多過1gb佢唔俾我下載

flashtool buildin xperifirm
直接用佢dl就得

我寔係Z5P. 但我等唔到了，應該今個月內轉XZ2 等1399. 部機除左熱同埋玩Game 慢d 外都okay.
但買左一年嘅Pixel C 個mon 成日唔著....

下載完
個flashtool又detect唔到個ftf

xz1 trade 唔到幾多

習慣左喇
有時打橫部機用
用中指解鎖 左右手都得

咁點算好

雖然我已經買左部ip8

拎去整或賣

部機淨係著紅燈，乜反應都無
係咪變咗磚

Sony機都整到咁
個group 你係第一個

太耐無用
拎去整算

希望冇人買今年既機
咁Sony就知道今次指紋設計係咁on9

小弟啱啱先知原來連登冇pm

我用 xperifirm 自動down都有問題, 手動搞先得

試試 mega -

再唔得留 tg

想入XZ2定有其他更好選擇?
要求順、耐用(2年咁上下)

整又要千幾二千
拎去賣有咩地方推薦？

淨係順同耐用XZ1會好啲

整點解要錢呢

保養包埋ge?

保養期內整機點解要錢嘅呢
咁搞笑嘅諗嘢

你又唔係人為,用個腦諗下啦

係咪白痴到咁

咁煩 $500幫你收左佢

我認我係

點2回事 xzp同xa1 plus指紋位個手感1樣
仲以為淨係我部機問題 搞到成日想換………

淨係 XZ2P 擺到 7 月先賣就知今年冇好下場，除非 1399 嗰部可以翻身

Xz2p唔係唔想賣，只係個雙鏡系統唔穩定先delay咁耐
第一版穩定系統早幾日先寫好

淘左水凝貼黎痴，效果比想像中好
膠貼就痴得多，水凝貼真係第一次痴...
比膠貼更加要有耐性

可以開始裸跑了

好廢
利申苦主
又唔滑
又易剷起啲邊
有得揀一定用番玻璃

我都用緊水凝貼 感覺都滑 又夠薄
只係比d硬物整過會留低d凹凸痕

我果款都算滑，暫時未起邊
我早幾日用緊玻璃貼，但啲full cover既玻璃貼都係好似之前三叔果種，四邊有膠紙然後中空
滑係滑呀，但內框起晒白邊，見到都燥
即刻換做水凝，一天光晒

玻璃貼我用開devilcase同imos
full cover嚟講又無咩問題

imos出左？ 有既我用呀

501

想出部機比媽媽用
平時fb whatsapp 打普通game
希望相機ok 部機唔會發熱就得

如果計xa2同xa1plus邊部好d?

XA2 至少係高通先

打機一定係高通

xa2 la

你買邊款係滑，有冇 link？

淘寶最高銷量果間咋

水凝多痕都接受唔到
唔明點解有人用

痴包書膠上個mon

$2000有找 抵玩

都係等九月先入手xz2， 到時應該跌到四千中

其實菊花再怎麼吹，狗再怎麼叫都是那樣，誰讓上半年唯一能打的某aube加持雙攝到現在才完成第一版穩定相機系統，你破premium也沒有去年的優先等級了，畢竟全調去搞1399了，上層系統是sony mobile北京那群效率比lund還慢的做的，日方的底層也一直有問題，相機系統還打算直接移植RX系列，lund還打算一口氣把相機系統全搞定，雖然會分批次推送。中間還有個硬件調整，所以延期3個多月，6月份正式出貨都算謝天謝地了。

菊花真係好撚嘔心

唔知係我塊水凝垃圾定點 痴完會黃黃地 最後用返舊時嘅普通軟貼

即係咩？ 睇唔明

?

有咩牌子成個菊花咁
成日打丁話自己個相機好勁上打單反下打iphone

翻譯：支為嗰部吹到天上有地下無嘅p20pro明明不過係同sony買cmos，但佢地宣傳嗰時就吹到sony冇咗支為就做唔出imx600咁，食相難睇囉

imx600可是華為芬蘭研究所自研，索尼有屁關係？垃圾東洋玩意兒

想問xz1 旺角邊度多配件賣
想買背貼/機殼

即係正個名 imx 扮係索尼出？

應該係共同研發。華為負責 development，SONY 負責生產。

屌咁曲都睇唔出
華為撚有本錢研發咩

lm

Imx600既前身cmos就係toshiba cmos
但toshiba cmos技術好早就賣左比sony
咁成個研發關華為幾多事呢

應該得研發IMX600嘅費用關事佢事

膠貼最多係割花
水凝貼就算圓角都會銀到個貼有痕
利：無貼mon貼

今年索尼手機有啥黑科技新功能，明年其他廠商就發揚光大了

我都想知 張mon貼就甩,香蕉自己貼貼到入哂塵又甩皮甩邊

我仲keep住新z5p做spare
有冇8.0 rom可以刷？

我仲keep住部z5p做spare
有冇8.0 rom可以刷？
編輯

Link?

咁搞法我6月先換機應該可以3千尾4千頭入手 過3 4個月再trade in XZ3
不過我怕到時xz2已經跌到仆喺到trade唔到幾多錢

高速插水

冇premium 真係插水快過火箭

xz終於有更新,但係其他國家都更新快兩版

望完5398 4698 就直接衝姐

信用卡扣350 好易做到
係trade in 難少少

買咗XA1 plus畀屋企人
百老匯$1699

有冇人知而家大鋪xz1賣緊幾錢？
有冇減到價定仲係3998

Xz 又有更新！？ XP 真係唔更新啦？

台灣有

大鋪3998
細鋪3400

百老匯都係做緊$3998

香港又冇

xz1c 周圍都冇哂咁

xz2p仲唔出 一陣又比人搶市場
屌米已經放風有 in-scree fingerprint sensor

要AMOLED/OLED先做到under-screen

jdi有under glass/in glass fps

YouTube on Android appears to be expanding picture-in-picture to users without Red subscriptions

早就要啦你老味

呢到既xz1用家係咪大多祼機用
如果唔係大家啲膜／殻又係邊度買 ？

祼跑一個月，完好無缺

殼買返日本

啱啱入手 XZ1

星際細鋪應該仲有，見佢仲報到價。

Sony要過2018/3月財年先會用jdi有under glass/in glass fps

好似係

Xperia XZ, XZs and X Performance receive May 2018 security patches (41.3.A.2.128)

Sony都好快手 但港版

rasta banana

港版XP連8.0都未有

Android P Open Beta今晩都出嚟

祼跑1個月

呢隻好唔好？

香蕉Hybrid真係好撚正

部xzp突然冇左指紋解鎖
有冇人同我一樣

跪求解決方法

試下reset先

XZ2可唔可以直接cap圖，但自動cut走虛擬鍵

唔好，有色靚啲
【日本Rasta Banana 索尼XZ1手机保护壳 SONY G8341/2保护套软硬壳】

D 蝗機做埋呢一兩水都係聽收皮

XA1系列香港都出左8.0了
XP

期貨

被遺忘的型號

我都唔知原來罪大出左xp。。。

Xperia P?
利申仲用緊

去完旅行返來
著唔返個volte....
有無人知點搞

唔會cut走啊

XZ2隻藍如來幾似XZ嘅森藍

會唔會好快黃？
我買咗另一間廠simplism嘅hybrid case 用咗半年就變黃

側邊膠唔好揀透明咪無事

睇嚟都係冇得避

岩岩發現xz2個type-c 冇得轉成HDMI出...
等我仲買左個adapter比佢用諗住打機睇片
第一次用sony機
唔知佢冇放呢個功能出黎

有冇巴打有解決方法

Chromecast

tpu問題 如果全硬殼飛出街又同用生命力硬接無分別

我都係咁

香蕉d色同部機一鳩樣 所以用返同色都好完美

估唔到尋日買完XA1 plus, 今日就收到Oreo

個CASE唔錯,但個MON貼半年都冇已收皮,飛起左個邊

我左上角本身都成日飛起 但禁禁下 用用下 呢家又冇事
用埋香蕉殼

用左半年既香蕉殼 一星期洗一次

原來呢到有得直接upload圖

雖然強國地區比人河蟹晒
不過youtube有人backup
youtu.be/v2d197Ml9Ek
華為咁大間企業容不下別人講真話
P20pro比zeale串撚到仆街

xz2有得玩android p beta

我部xz唔知有冇得升p

留名睇勇士

Android P

Known issues

Known issues on PDP-PKQ1.180413.001-10100:

Do not enable tethering/Wifi Hotspot as it makes the system unstable
Modem - 4G+ can cause a modem restarts on networks with certain carrier aggregation setting - Workaround: Remove LTE from preferred network
BT – No support for LDAC
Camera quality not on par with Xperia O SW
Storage MTP - Cannot transfer files or create new folders on external sdcard
GPS – GPS fix is slow to acquire on some device

屌
xz2 android p 唔支持 6gb ram 版

果然唔會咁順利，我都係唔做勇士啦

我想回去6.0

XZ1相機係咪好過XA2? 孝子機想買好少少

係，不過 XA2 平千四蚊。

Xz2更好

屌 咁都得

等我仲期待 google

算啦，beta版啲bug實多到hihi

仲要咩都唔support

點解xz1冇份

講到Sony Stable Software少bug

間間被選中嘅廠都係當代旗艦先有
xz2p未賣街所以自然係xz2
國際版係4gb ram自然港版6gb ram冇得玩

都唔係一定要旗艦機者，n7p有份n8s冇喎

n7p android one 呱

嚴格嚟講n7p先係n記而家主打
n8s只係換過個殻嘅舊款嘢

部xz2由尋晚開始時不時彈出一句網路連線不可用,請稍候重試
但係都照上到網,咩事??

smt台

bug 來......
習慣就好

原本都無事突然咁樣覺得好礙眼

岩岩set左,睇下今日仲會唔會發生先
thanks

有冇巴打試過XZ2掹叉電個下mon會閃左下？

都仲係有呢個問題

忍受不到xz想轉n7p

係罪大post梗係叫你換xzp xz1 xz2或者遲啲部xz2p

部XZ2 用用下會冇聲 重開之後
開任何野較到最大都好細聲

我都睇咗 堅揪

希望不是同手提電腦同之前palm clie 一樣
我始終長期用佢3c產品，不過轉會了。。。

點解xz2 個home鍵 圓形唔係雙圓圈
用緊預設主題

有Google Assistant先會雙圈

xzp有保細行最平幾錢
終於有steam link app咁我要諗買大mon機

仆街面板起左上黎 未有機想換

用緊z5p想捱到1399出

見佢刮側邊
種感覺好辛苦

想問下我用緊XZP, 每次lock screen 之後都有幾秒時間係可以用volume制著到screen同較volume, 搞到成日一擺入褲袋就變左響機
有無巴打可以教我disable左 volune著 screen呢個功能

好似無你裸機？

我部xz自爆左等唔到

咁都壓到落去

自動鎖定>冇搞過好似係5秒，試下改做立即鎖定

有用套呀

主要係塞入牛仔褲嗰陣揸左落去，跟手就會係條褲入面著左screen

試左唔得

係咪有apps影響
我熄screen即按volume button唔會著screen

唔關事
呢個係8.0新加嘅功能

咁可唔可以disable左佢 而家lock screen 之後要隔幾秒先敢塞入褲袋

係Sony「加」嘅功能 原生冇

果 8.0 好 On9
本身部 Xa1 plus on99 已經冇一鍵完任靜音呢樣野
咁好啦我自己 Down app 用
仆街 update 完個 app 變左無效 要用佢個極廢既請勿騷擾
原本個藍牙耳機好地地 又係 Update 完佢自己會斷 斷會又會即刻連得返

Total Silence咪完全靜音

香港有無鋪頭賣RASTA BANANA XZ1 背貼 ?

z5 就黎頂唔順…
一定要有3.5mm 係咪可以唔使等直接屌xz1

yes

高通話今年就會出到5G手機

唔關香港呢個國際監獄事
限速 load空氣 貴

Xz2p出未呀

話知佢香港垃圾速
今年真係有5G機，好大機會係SONY

我都想問，等咗好撚耐

聽聞下個月出
分分鐘月尾

7-8月先上市 6月尾先發佈差唔多啦

好似下個月發售

用緊xz2 有冇人用內置音樂app播歌果陣第一下要等幾秒先開始？

Sony Mobile港版

咁係咪即係無得搞

代理：咩話？

已屌3320$

Where?

助聽器幾時出

台灣出左價錢 NT$7990

差不多二千蚊一對

大家對XA2 / XA2 ULTRA有咩睇法?
3.5K樓上既機種, 有冇人用緊?
有冇D 嚴重BUG/硬件問題?
以前用NEXUS 系列遇過D BOOTLOOP/變磚真係怕怕...

Xz1先3300，做漸咩要買xa2

價錢有D距離喎, 差500/1200 一部
SPEC黎講XA2(/ULTRA)已經夠用
但唔知有冇咩BUG/ 或者支那組裝之類搞到部機有瑕疵或者BUG
所以想問下關於XA2 SERIES既用後感同大家知道既情報

都係個句，sony旗艦機個用料同qc先會好d
除旗艦外都係oem台仔代工做，唔係自己廠做
而且更多少好多

關代理咩事
係Sony 總公司既問題
香港市場 咁細 鬼理佢啦

Compact 機算唔算旗艦機
我發現旗艦機都係唔當襟用

日本台有得賣果d就應該唔係代工
xz系果d

鬼咩,呢幾年cut cost cut得咁勁
不過都好過韓仔既

我係話compact 機唔襟用 自膠

既有 XA2 ($19XX), 又有 XZ1($33XX)

個人認為無咩問題，XA2 大電，可以3日2叉。XA2 係近年 Xperia 最强，唔打大作基本上無咩問題。

從來都係一分錢一分貨，XA2 同 XZ1 差成千四蚊，睇你有咩要求la。

Xzp6月發佈7月上市

Xz2p 6月發佈7月上市
但今年內會發佈855

咁XZ3會唔會今年九月？

本來想要XA2做孝子機，但係阿媽想影相好D，應該會揀XZ1

Sony 再出d唔湯唔水機真係。。。

首先要搞掂瑞典班友。叫佢地唔好搞外觀既野，只係搞技術好啦

執硬架啦 等最後一部機留紀念啦

2樣都搞好唔得？

個外觀野，都係日本仔好D
咁先有日系feel

xz2p變左地區限定其實已經得啖笑
希望xz2系列好似XX XP咁係半年雞肋啦

個問題佢地邊邊話事就邊邊做曬
2邊人會互片

以往的經驗告訴我，索尼移動東京和lund整合之前各自做相機這塊的時候，後者整體是比前者靠譜非常多的，畢竟旗艦在東京手裡，odm才是lund主導，今年把lund整合後，合力做雙攝的相機，有兩個比較重要的功能，一個是無限高畫質，一個是全電子防抖，前者不再多做解釋，技術迭代已經完成很多次了，相對來說是個成熟的功能了，而全電子防抖，這是革命性的新防抖機制，專門用來針對手機相機的ois，半導體是打算用這個革ois的命的。這是在索尼移動分擔imx4系開發預算時得到的秘密武器，利用了dram以及aube isp。不過由於是第一代全電子防抖技術，開發週期也挺長，可能做不到盡善盡美。不過優勢還是很大。如果不能出現在xz2p的首發相機系統中，那麼就應該是1399上正式登場。

啱啱買咗XZ2 有無巴打可以推介有邊隻off screen widget 有finger print 㗎？

屌你老尾咁都畀你拆得開分兩次出

班友唔夠時間寫相機

有無邊部flagship.夠輕巧
想買多部做後備

你望下XZ2P個人像要後上就知咩事

855 真係今年出
係就等埋先換機

7nm

就黎咩都堆哂落 1399

845都係上年12月出
未都係等到今年先出

Dealy姐

不過855就算今年sony發佈到1399,以sony既行動力都今年內出唔到貨

1399美金喎

生產線唔係問題 係軟件開發太慢
不過照條友咁講 XZ2P開發慢其中一個原因係唔少人手已經調左去搞1399

一陣 1399 又因為 cut 料炒埋車就好笑

堆落 1399 唔係問題，有無能力一步到位先係問題，一向 sony 要用一兩代黎試先出到好野。

所以xz2p先出囉
跟手再加相機功能+debug

不過1399個套相機應該同xz2p一樣
除左更多dram去搞2000fps

用緊zx2既巴打唔會覺得部機好厚咩

Sony機平衡做得好好

一陣搞搞下新u 5g要出年3月出
1399都係買二手科技

唔好睇數字，試下直接拎部機上手

拎朋友部s8又介手又重

厚唔係話好厚 平衡真係好
但對比其他機係有啲重

而家xzp都仲係貴過xz1?邊到最平

XZ2 同 Pixel 2個相機比
邊部靚啲？

Pixel2
Sony最新套雙鏡系統xz2p 7月先出

啱啱出咗部xz2, 開咗機3粒鐘部機好鬼熱， 即刻熄咗機先

好多鋪都冇mon貼， 係咪因為貼完都會有白邊索性唔賣？

有冇人用緊衛訊嗰隻話made in usa而且NASA都用緊嗰隻貼？ 兩舊幾水好似好貴

衛訊水凝貼嚟
貼完唔好成日用紙巾抹部機
會好易起邊

Sony 嘅第一代係試水温，第二代係修正第一代，第三代係完美版

水凝貼即係新手錶面果塊野

部機已自爆 要換zx1先等唔到

xz送個一年保原來唔係上tso整?

同問

有冇巴打知道邊度仲有xz1c賣，行去衛訊個sales姐姐同我講得番xz2c

咁去邊整？

迫我換機

星際3樓可能仲有

我睇合約 係2間支那公司保 要寄部機過去

我都等唔到

Z1 -> XZ1

機又3350
貼同套又要日本買 唉

日本au要八月中先開賣xzp2

更新完FIRMWARE, 最好洗機

玻璃貼要平就TAOBAO, GOR有白邊, 全透明不是全覆蓋, 有跟埋白邊修復液

要全透明全覆蓋, 就只有TRISKIN手功玻璃貼, 不過$458你唔會考慮

唔計較可以貼手功貼

日本一向遲過國際市場

繼續求解決方法

google過好似省電模式問題???但係我由頭到尾都無開省電
定係唔知裝咩apps撞左???

送多一年保點玩法? 琴日係星際三樓入手 只係話登記多3個月保

過左期限就變3個月

應該係tso喎
好似保險咁用曬限額就=冇保

多3個月其實所有sony野都有
一年係一出即買ge優惠黎 點知無撚用結果都要換機

張合約係2間支那公司保 一個深圳一個上海 點保法我上面有貼出黎 唔似上tso搞

見官網xz1 有注備 Gen 1 (5Gbps) 係咪代表下年行5g 可以唔洗換機都support

係講USB行USB 3.1 Gen 1標準
唔係3G/4G/5G個隻5G

買xz2 定xz2 compact好. 電行先

原來get錯用神

Sony mobile=/=sony
Sony mobile 個3個月係後加既

Xz2

先達果2間日水有 XZ1 Case

Xz2p真機偷跑

有冇人覺得xz2 auto影相under
M mode仲會lag機
點解決

幾錢?我計過貼加套amazon買 2舊左右

咁你 Amazon 買la，淨係個 case 已經過二百。
我急用無計。

母親節過左 但係諗住幫老母買部新電話
Xa2 ultra 定係買番zxp好

可以嘅話當然買旗艦

唔會話太out day zxp

無 zxp 的

大芒 + 自拍用 XA2U
一步到位用 XZP

不過，兩部機差成千蚊，要睇用途，返正 XA2U 都應該可以戰幾年。

原本諗緊佢同xz1 不過鍾意xz1全金屬多d 聽日入xz1

XA2U 同 XZ1 比就緊係 XZ1 喇，除非一定要大 mon。

XA2U mon係大 但mon唔靚吖嘛

XZ1個餡靚好多

遲下等android p睇下有無得救

天生bug 來
要怪就怪Sony d 垃圾rom 唔tune好d

加油，頂唔順，係smt 出咗XZ2 , Z5P 仲值930

XZ2 HKD 3,798 減哂所有嘢後

z5p個design都算係OmniBalance巔峰，同依家啲手機比依然不落下風，可惜粒810係最大敗筆

同埋佢可能係最後一部跟機有手繩位嘅旗艦smartphone ，我諗就算將來出新機都唔會捨得賣

輕輕一推

xz1平左50 3300

用systemui tuner係navigation bar加粒power掣用
唔知岩唔岩你心水

謝謝巴打分享

喺唔喺上面個list先？

係啊 星際3樓i mobile
仲送一堆黃豆

黃豆係乜？

見佢寫3350，即係有得再減？同埋有冇送"原裝機套(價值$398)+旅行袋套裝+送咖啡杯一對"？ thx

我無問價佢直接報3300
黃豆咪就係下面果set野
無聽過姜太公和記?

粗口王：哈!屌佢老味hi!簽鳩咗我...依家一簽就兩年，唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎
和記仔：送黃豆!

粗口王：唔撚係牙?屌佢老味又送乜又送物呀嗎，佢最撚興嫁啦!最拉尾睇吓，屌你老味!屌你老味黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要丟果d野
和記仔：係咩?

sorry真係唔識，大叔少上連登

都好耐 要重溫下

我揀黑色 hybird + imos
半年冇事冇幹

原裝機套比左黑色我
雖然只係頂住先

冇得揀顏色？

我係諗走佢先話送果堆野比我 我都無留意係咩黎 返黎開先發現
不過我唔鍾意呢隻套 已經訂左香蕉套
只係未到用住先
而家信和賣緊果隻玻璃貼好似ok 全透明中間好似無彈起 不過d膠積幾明顯 佢話過幾日會消失 用耐d睇下點

Touch Cover?
昨晚去買耳機好似仲有藍色 wor

其實我係想買XZ1做孝子機，我諗我阿媽應該對個套要求唔高

利申：自己仲用緊LG V10

咩叫off screen widget 有finger print

是但啦唔長用

依家見xzp都係3800

XZ2好過 都係多700
SMARTONE做緊4680

Sorry for 1999.
有d App/Widget 可以off 咗個Screen (不用按實體開關鍵)
但用finger print 著機個陣就會強制要入lin code .

xz1咁黃架 要超生動mode同白平衡較盡藍色

XZ2係樣問題

cash 3280 加堆贈品
bought at last sunday

要上台？唔係客戶得唔得

都得

但係smt個網寫5398

見到啦 好心動

超生動d色假到反胃 其他2個mode黃到發神經

咁咪自己去推白平衡

用 Professional Mode 再推藍去116左右。

原來好多人post左香港版Xperia X Performance 無得update 但sony 扮睇唔到

圖？

標準都黃
你隻眼之前睇得太藍咋

有無人發現xz2開咗有聲
然後喺whatsapp錄音會得兩三秒
但較番靜音會無事

AQUOS R2

人地進取幾多

唔覺有咩進取
樣柒相機廢電廢

講漏係超生動推到232先ok
其他2個mode推到255都黃

迫自己用標淮推到255 習慣緊

巴打睇開三叔amoled ?

睇三叔amoled我會作嘔
我之前係用xz x-reality for mobile 藍推到64

XZ2 淨機過200g...
我換左XZ1 加devilcase .都未過190g....
都唔知sony 做乜9野

利申：一直用sony ( TX => Z5 => XP => XZ1)

XZ本來已經偏冷，仲要再推…
戴咗防藍光眼鏡？

我懷疑張貼防藍光
不過習慣呢家野 一個月就應該ok

如果xz1相機好少少就真係完美

再整厚少少，去到平鏡，再加大粒電。

你睇開10000k色樓上

防藍光貼係一樣on9產品
貼返d正常野喇

我之前用 Z1 又係暖色 mon，所以無事，反正以隻色先正常。Xperia 有一排係冷色mon, 包括 Z5, XA2。

超哂budget啦

新貼係日本未寄到

Z2個期6500k
Z3/4 /5個期11000k
Xz/xzp 8000k
Xz1 7000k

DoCoMo 正式發佈Xperia XZ2 Premium

日期未定

唔知會唔會全球同步

沒有更新相機系統就發布的某雙攝，結果還是注重攝影，8月不更新系統那就隨便吧

Sony mobile

佢拖到年尾先出真係自殺，到時855都就出喇

講左8月出

等1399算

根本半個 SOMC 就係喺到 develop 緊 1399 同埋等 5G，以家出d機只係拖時間同埋係 1399 試玩版。

佢咁玩法真係當消費者傻仔咁撚。都係嗰句，1399我會買，不過等睇sony mobile收皮

不嬲都係咁玩，Z1 個 4k 去左 Z3，CMOS 用足幾代。

SOMC software 廢係事實

8月係日版

不過真係唔想再用amoled

以前冇錢搞要cut cost
今年就有錢搞唔夠人手

咁就加落 marketing la，唔係 development 唔使要咩人手。

不過1399既相機功能都會加返落去
只係時間冇咁快

xz2p video test!!

xz2影超慢動作個畫面狂閃，做乜鳩

唔夠光係咁

你google下相機原理先出聲喇

有寫真

又google

快過光管頻率
常識黎

有無Z5系列嘅用家喺度?

我用緊Z5C
琴晚我部機開始, 唔知點解三皇鍵要某個轉向先禁到,
咁我打直試左禁唔到, 再試逆時針轉又係禁唔到
淨係可以順時針轉先禁到
究竟係sony timer, 定係某啲軟件又撞左

Xz2越睇越靚，各位用緊咩色

希望影相快d有 sample，入面果張好似同 P20 Pro 差唔多。

暫時睇拍片已經甩人成條街。

你個Sony timer 咁遲出現咪好
好好事都係一年到出事

用電腦 4k mon 聞相好似差唔多，用 XZ1 download 黎聞，即刻睇到有分別，P20 pro 繼續油畫

自己click 入去睇啦

香港人真係包容 寫得咁客氣

你放大張相先喇

三星個降噪好暴力，不過啲色好詭異

我無事。
Z5 仲生存
Compact 系列問題多

放大睇屎為同三叔抹雜訊好重手

XZ2P

唔識分邊個好啲
屎為同三叔抹雜訊好勁，但又覺得xz2p比較有層次感

又咁講，xz2p仲係Beta版本

xz2p仲係Beta版本已經咁
正式版仲得了

但個上市時間真係好尷尬 當係俾1399潛在買家有個底咁

睇埋日拍先再下定論都未遲

至少 XZ2 級數la，望佢 details 可以再保留多d

等睇全電子防手震

xz2p 拎到個平衡，其實就好過 S9 同 P20 pro。
不過件衫d間條好似做左 edge sharpening 出哂白邊，要睇埋到時賣街個正式版先。

呢次真係合格

影相合格有餘
拍片屌打對手

現在送測的某雙攝還是用的老的相機系統，反正是趕不上了，上個月才完成第一版穩定的相機系統，移植rx系列系統的心不死，那就慢慢等，至於效果我可還沒多嘴，反正你當他垃圾不就得了

XZ2延長保養個網係咪壞左,想登記入極都入唔到

xp 無得up

移殖rx系列個系統係咪即係m mode有多啲嘢玩？

更加想知係咪終於有得 RAW 檔。

而家話最快8月會更新

港版

其實係咪已經肯定冇得up?
不過xz2咁既外表 下次唔會再幫襯sony

自己刷其他國家版本啦
最多電話訊號連唔到線姐

泰版冇問題
更新又快

黑 個背脊
好靚

買返 XZ1 等 IFA / 1399

仲買多部

其實唔root升/刷其他區software有冇得用返香港4G LTE/ VoWIFI/VoVOID？

我xp刷法版個個月中都有當月安全性更新

Sony HK

死左條心啦

我覺得xz2轉左design 幾靚
先買返 sony
如果佢無轉到都未必會買

我係講X Performance update 呢樣野

日日閙 日日無視

XZ1 最後日系 design 要留為記念
仲要 1399 唔知等到幾時，到 1399 出左又要等佢開賣，之後仲要等埋手工貼再等日本殼先開手用得

完美主義麻煩lun

xz1 compact 想轉做主力機

頂 cmhk xzp賣31xx
不過已經sold out

得幾部算喇你

total有冇5部

我見佢xz1 仲有貨 但又唔俾買

XZ2 card reader 係咪有限制?
睇XDA 有D鬼佬話 firmware limitation
有D又話hardware limitation

同問 佢個cardreader 好q慢

我用緊三叔張Evo plus 都係好慢

個妹生日想買部新機送比佢
睇中左XZ2C 上網睇啲價差距好大，是否有伏？

另外追曬呢個post見都有巴打推上一代機，同XZ2/2C差距係咪唔大？

小弟對An機完全0認識，只知佢鍾意Sony

求巴打指路

盡量係上面個list買，如果唔係可能唔受保

上一代機性價比好D囉，個人唔太like XZ2個外觀，不過可以再聽其他巴打意見

咁係咪啫係細鋪=賭命

部機預長用，上一代我怕捱唔耐

邏輯錯誤
到下一代出左，你會唔會又話xz2係上一代怕捱唔耐

細鋪只要有喺個認可零售商list出現就冇問題，唔存在賭命與否

成個list睇曬邊間係認可零售商，咁都去錯地方買係買家抵死

XZ1 同 XZ2 係 design 同 相機 上分別最大。
XZ1C 就無咩好處，除左 design

佢以家用緊咩機先

Xperia 部部都好耐用 wor

Live with Walkman 都仲間唔中拎黎欣賞，TX 都係啱啱先收埋

佢依加用緊好撚cheap既三叔低階

想送部好好睇睇既比佢廢事比人笑

咁除左外觀，硬件軟件上分別大嗎？

佢成日會自拍架，and後製下自己啲相

同埋大大部機唔太岩佢，我諗C系列既大細就岩

根據依加啲電話生命調期令我有咁既想法啫

感謝巴打教路

依加電話一般用到2年
電子產品點用都會有損耗
尤其是電池

自拍但XZ2系掩咗自拍鏡 XZ1好啲

個螢幕大力少少touch時或用手掌掃個moon抺塵個陣出現橫紋，係唔係要換機
或者貼moon貼會唔會解決到
xz2

用緊X想換XZP/XZ1.....
睇唔慣XZ2個樣

自拍黎講，XZ1C 好少少
性能兩部差唔多
續航就 xz1c
手感就 xz2c
Design 就 xz1c

行動最實際

XZ1C 有 headphone jack, XZ2C 冇

除左個mon之外其實係咪無分別?

XZ1 金屬機身
XZP 膠機身

XZP XZ1 係
XZ1輕啲同用金屬

數記訂左白色
匯豐卡加埋trade in 4698都算ok

XZ2P唔係話六月尾?

Xz2唔好睇圖
睇真機靚好多

Why not rx100?

Xz2p個價已經貴過rx100

咁是咪XZ1C已夠做？

無必要上XZ2C?

係。

除左前鏡低清左外 1同2仲有咩優劣之分？

而家上代旗艦有平價賣未?

sunmobile xz1同xz premium都係3千幾
夠平未

夠, 正

btw, 3千幾先? 頭/尾?

xz1頭
xzp尾
佢個網有寫，當然要用緊佢先有呢個價
但細舖應該都差唔多

有無人知sony mobile d藍芽耳機用唔用到係windows pc
唔洗講野只係聽歌用
無理由戴部notebook去試

應該得，我有個Sony mobile嘅藍芽喇叭都用到
想試其實好簡單，就係初次配對唔好經nfc，睇下就咁經bt search唔search到
我款speaker係按實power掣唔記得幾多秒就會轉左BT search mode

ear duo無nfc
不過應該唔得 因為睇d review都要用佢個app配對

邊到既風

最新既風唔係xz2p 6月尾發布7月出
8月先更新相機

咩機？
用power button開？

有無洗機試下

部xz1 成日無啦啦自己cap圖咁 但佢又無真係cap圖save低 down左個防毒黎check又無中毒

XZ2 有冇玻璃貼好介紹？

話說想換齊咁多部機，去邊度比較好？

XZ1/C XZ2/C

要落手試完買了

衞訊
btw 換齊?

出晒4部

咁進取

去衛訊試，之後上細舖買。

衛訊買埋我都覺得okay
送啲配件多 有事換都易啲

頂打錯換齊咁多部

其實我係想有新買新既，目前心水係XZ1 同XZ2C

因為我見2C圓圓地岩佢多啲，又新啲咁上下

不過我去到簡單試下應該就買了

BTW wilson好似做緊Citi 優惠；我又有Citi卡，是否直接衛記買就算？

gogogo

xz2 而家邊間大鋪買最抵?

未有耐先出

係咪用smart cover?

無呀 連支那app都無裝

我開smart cover成日個mon閃一閃

部xz1 compact有印
用左半年
上下兩條bar同左右有印
平時用見唔到
出灰色就好明顯
係咪拎去整好d

我係打打下機都會

呢個係google某個功能
阿對了

如果用 Google App 畫面搜尋功能的話，每用一次他會幫你自動截圖一次，然後分析畫面截圖以搜尋

不確定那個 Pup up 的跳窗是否就是這樣來的

這個截圖手機不會儲存，當然，也不確定是否送回 Google 了

詳細請參閱 Google 隱私權政策

我部z5都係咁，捱咗幾個月，㩒到power掣都凹咗

舊旗艦(835起計)永遠好過中階

經過幾次更新就開始倒水
中階新機隨時好用過舊旗艦

我XZP用咗接近成年都無倒水仲好長氣喎

同埋大更新後洗機有著數

更新後洗機是常識

如果覺得麻煩就安全性更新唔好個個月UPDATE, 隔2-3個月先UPDATE再洗機

用電腦大家update 完會唔會洗機

細更新使咩洗機
係大升級先要

依個問題好耐架啦， 停用google就解決

大 update 根本就自動洗機
小 update 間唔時炒 driver

買左xz2 ，發現竟然無always on display?定係我眼殘？

冇

已入XZ1並送出，鍾意到核爆

個原裝套好正

呢個唔係問題
亦都唔係bug
係Google search嘅功能
好似係6.0個陣加落去

唔用可以自己去google settings到disable咗個功能

想問吓如果我好鐘意某個主題既wallpaper同page indicator
但係佢app drawer啲icon好樣衰
係咪無得救？定而家有app可以改app drawer既icon?

XZ2 最平係咪sun mobile 4998?

新上台減多200
smartone 匯豐+trade in 4698

Xz2跌咁多
想買多部做後備機

如果你係講緊原生launcher嘅話
home settings --> icon appearance

唔該巴打

勺你滷味做左咁多年先發覺lee個問題

既然終於意識到自己嘅問題，又想靠5G翻身，祝您好運

立即加翻個OIS先啦屌你老母

根本Sony mobile 市場策略錯哂

如果xz2唔係64gb就好

有得插卡已經夠用啦
係佢個card reader 慢姐

有冇type-c幾至十幾cm嘅叉電線推介

Taobo買啦 10幾蚊條
好抵屌

type-c唔可以亂買 好易搞壞機

買過好多條用緊
你街買個d 都係taobo貨
除非你買百幾蚊條個d所謂大牌子
不過都係made in China

type-c淨係用過Google, Sony同Verbatim
諗緊Verbatim條30cm好冇

咁你可以諗下 買返條原廠

買套uch12叉連線囉
再唔係買條ucb30

對xz2有興趣，但頭先試，影相shutter lag有啲大，係咪通病黎

verbatim用整都唔斷

過左保邊到整電話手功好 想整返做後備機

係

明明上一代都唔會

你較auto 你郁快d 個鏡頭轉object 都會lag tim

佢根本應該靠樣取勝。
日本仔做野唔會快，所以一定唔夠人玩
但今期出d咁既野。

想買xz2compact
係咪同xz2無咩分別

等xz2p出左佢唔會唔會再跌價？

冇wireless charging
冇咗2gb ram
冇咗310mAh電
冇咗0.7吋mon
冇咗0.3kg練臂力
冇咗Cat 18 LTE得返上限800Mbps

旗艦機搞到咁

我由第一日出就屌到依加啦
Bug來講算細GA la

我都想買，巴打諗住去邊買？

Smartone

如果中階Ultra有6GB ram大家點睇？

0.3kg

4gb 夠 la，加到上6GB，咁部機咪差唔多 4K 一部

巴打可唔可以建議下邊間細舖買

如果公開講唔方便可以加我 tg 傾下買機心得，唔該哂

平時去開星際三樓

5月24日消息，據國外媒體報導，索尼CEO吉田憲一郎日前在接受採訪時，否認了公司將退出智慧手機市場的猜測。

吉田憲一郎在評價智慧手機業務時表示，將以相機功能為主提升商品競爭力，還表達了這是戰略性的重要業務這一看法。
智慧手機佔據大半的索尼移動業務2017財年的營業虧損為276億日元（約合人民幣16億元）。 2018財年也預計虧損150億日元。 外媒稱，索尼的全球市場份額可能不足3%。
吉田憲一郎稱，為繼續和強化智慧手機業務將推進削減成本，有意與電視機等其他產品進行生產、零部件採購和銷售的整合。 他還表示，5G通信技術有可能加入到所有產品中。
根據索尼公佈的截至2020財年（2021年3月31日止）的營業利潤目標，索尼移動通訊業務屆時要實現200-300億日元的營業利潤。
吉田憲一郎生於1959年，1983年4月加入索尼公司，2014年4月起，擔任索尼公司代表執行官、首席財務官、執行副總裁，2018年4月起，擔任索尼公司代表執行官、總裁兼CEO。

日前爆料大神 @Evleaks 曾透露 Pixel 3/3 XL 將在秋季推出，機身採用全面屏設計。近日，另一名曝料者 @VenyaGeskin1 貼出了 Pixel 3 的渲染圖。從圖上看來，@Evleaks 的消息是對的，Google Pixel 3 採用了四面等寬邊框的全面屏設計，的確讓人眼前一亮。電源鍵和音量鍵都位於機身右側邊框。

至於硬件方面，預計將配備 Snapdragon 845 AIE 處理器、6GB RAM，採用後置雙鏡頭，擁有 HDR 升級演算法，搭載新一代的自研圖像處理器優化成像效果。系統自然會是運行 Google 最新的 Android P (Android 9.0)正式版。

睇黎XZ2P未必輕易贏到 pixel 3, pixel 3又玩雙鏡 又有新ISP
真係要等實機岀先知誰勝誰負

1399 vs Pixel 3

Pixel 3

咁個 front cam 消失左？

Interesting

撚有po

中文傳媒不了

FF 圖在這

假㗎屌 有呢張圖係因為Google app beta有張圖係類似嘅樣 之後有人整咗呢張圖出嚟 9to5Google個編輯話唔應該因為張beta圖作咁嘅猜測 中文傳媒

大家都有獨立isp

分明無寫岀來啦 佢無講話有喇叭添
一定無喇叭啦？

全屏喇叭可以放低，前鏡放邊

張圖唔係evleak放 未必真
佢話全部等邊 無話條邊幼到放唔到鏡頭

我部xz1 一用type-c轉插再加typeb線充電，個mon的touch就會極敏感。係咪佢唔食副廠線/唔可以用轉插？

xz1 快唔快

搵到XZ2有隻3D貼唔錯，無白邊

係貴咗少少

黑面咁柒

得黑色無計

套 any link?

【索尼Xperia XZ2手机壳防摔硅胶超薄软壳保护套索尼XZ2手机套】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥2emS0vkKS49￥后打开👉淘宝👈

thx
就咁睇，我呢隻好少少

我貪佢幾蚊個咋

都係柒
蕉神幾時出套

蕉神都比個灣背玩死
btw遮logo貼 等蕉神軟貼好過 xz1已經薄到不得了

用左兩部iphone頂唔順想換返android, 暫時睇中xz2同xz2 compact, 有咩優點/缺點

上門市拎demo上下手先

啫係主要分別係手感？

第一下感覺一定係重，不過用耐左會多左分手感

咁軟/硬件呢？

XZ2機身就硬過石 一定坐唔爛
UI易用 似stock Android
但唔好expect個相機同軟件更新好好
Sony啲細bug真係用到屌老母
仲有Snapchat鏡頭影出嚟一定係屎 S9+都係咁話
除咗Pixel 2 Snapchat有HDR+處理

咁都ok嘅 利申以前android用motorola
唔用支泡機得apple sony pixel 同nokia揀
咁如果淨係諗個2gb ram 同電 xz2 同xz2 compact個分別值唔值700

Xz2c cut左好多野

想問XZ2個GPS好唔好 (準確度，更新頻率)
利申用緊XZ

真心問 唔計個0.7吋moon, 0.3kg重量
其他咁多樣野大家覺得值唔值$700-800 difference?

我覺得值得
始終hardware 多2gb 係好大優勢

諗住用長d 2年或以上一定買xz2

部xzp用左 1年唔夠
舊電用得好快
有冇得拎去維修整

比錢整，一定會同你換電

未過保係咪都要俾錢
我用原裝同ego type c線
唔會整壞舊電掛

走喇屌你老母

你有冇入過工程mode check過舊電
冇事應該冇得換
同埋8.0打後越更新越食電

佢話舊電good no need replace
應真係8.0問題
越黎越食電
唔該哂

原來compact無得行LTE full speed
.仲話flagship

1.2 Gbps vs 800 Mbps

我個部唔準，睇Map 指個方向怪怪地，部機打直個指標唔係血北。

之前用Z5P

仆街，睇完實物又覺得XZ2冇想像中咁差
想買部玩下，不過打機慣咗要16：9都喺買XZ2P好啲，又唔想等到8月

XZ2 個設計用16：9會唔好睇，所以放棄咗XZ2P ， 但唔係premium始終差d

係日本拎過xz2p 巴既dummy機
部機闊到好似拎緊lg optimus vu
闊到完全唔係比人用

我部XP左邊MON尿印已經燒到一節手指咁長

快D出1399啦 頂唔住啦

襯未過保養拎上CS換電啦
我成日咁做

出年呀有排

屌米8 屏下指紋+3D 結構光人臉識別技術
sony唔係舊年已經有呢啲技術咩???

唔該晒大家

有唔代表sony mobile 會用
Ps:cut cost係首要目標

垃撚圾
又想好似雙鏡頭咁
人地用兩年之後先出?

一年後喇

系統更新後請洗機重裝，唔好裝乜乜綠色守護，清app工具，冇用既

鋰電池最佳保養方法係長期保持40-80%電量，唔好用到0%先充電，唔好一路充一路用，要用火牛充，唔好用電腦USB 0.5A充

利申，用左XZP 一年，唔覺電倒水，用緊最新8.0

部xz1買返黎第二日個wifi都正常 做咩用用下而家勁慢

如果打機，買XZP定XZ2好？流暢同手感好重要，本人手大。

XZ2

google左set死20MHZ同N only都係無大改善 之前會斷wifi而家睇下會唔會
但係公司就無得改

我係你就由得以個垃圾 thread 沉底，係都要推反上黎卑人知有 Xperia 嘅存在做咩呢？

卑 d 心機推 HTC 好過

Xz2 有新update
希望fix到相機bug

XZ2有更新

呢排好密

唔知點解有更新會好出奇

Xperia blog睇話今次update
加返5月 security patch
其他無改動

Dllm

Sony終於有A/B seamless update

睇 m01 好似話相機有 update

Mobile01有人放料話香港版Xperia X Performance無升級Android 8

Sony Hong Kong

各位Ching知唔知道邊到可以平啲入部XZ PREMIUM? 部Z5P拎咗上CS換電換咗成個月都未有消息，用住部*** S4好難頂

應該無哂Z5P電，有錢都無得換，拎去街邊比$250換電啦

英京 華仁大把

原廠200都唔使

原廠報$184

上Price睇到行貨呢兩間都開$3800

應該見底喇

仲有星際三樓

見到 真係嬲

同求邊度平啲可以入 xz premium 巴打們有冇建議

拎返部Z3出嚟玩
點知touch screen有一行無反應 相機制又虧埋
遲d淘個mon落嚟換鳩埋佢

真係好撚嬲， DLLM SONY HONG KONG

Mon部份位置無反應係Z3通病

有無巴打用緊triskin玻璃貼for xzp
好似好完美，但係見佢貼完啲反光好似會彎彎曲曲有啲猶豫

見Y拍間熱賣點開$35xx，其實佢間野信唔信得過？

就出

算啦 果d鋪信唔過

我個fd同我家姐部紫Z3用到今日都仲未有touchscreen問題

今日滿懷歡喜去買XZ1
但部機已經係10個月前製造
是咪正常

以前買開都係3~5個月

蕉神都搞到咁
XZ2真係冇救

有咩問題 同埋你點知
全新咪得

好似ok
要睇埋實物

定係唔出XZ Premium出XZ2算？我揀唔到

xz2 真心唔錯
用落都冇咩問題
影相已經好過好多機好多

如果講個外型
拎左上手真係覺得靚

唯一有一樣野 就係個無線充電怪怪地
我iphonex用同一個叉機
iphone即刻detect到
佢好似冇乜反應咁
唔知係咪一定要用佢原裝先叉到呢

我覺得幾靚

一來唔係特約零售
二來位處於先達

答案好明顯

xz2 唔差, 不過我都係鍾意xz1c 多d

sim卡位有寫

另外上一次滿電係接近生產日是咪都正常

熱賣點大伏
有華仁英京你唔去

冇就冇㗎啦 咁都好笑人

咪又係舊機一部

強烈建議 xperia特約經銷商條link 長期置頂

個套幾靚

好似係因為佢個無線差線圈位近機底多啲，好多時擺部機係中間會對唔準

好似係因為佢個無線差線圈近機底，擺上去時要對啱個位先

平平無奇

蕉神d套唔係個個都係咁上下

xz2又有update，有冇伏

放落機到先知效果

不過呢部野都惡搞。
點解蕉神唔出compact
得elecom有出

xzp有47.1.A.12.179更新
留名等勇士

細更新Sony Mobile HK喂狗咋一定冇bug
你望吓XP個8.0 撚狗咁撚用戶你又吹佢唔脹

有無人有Sony CEO 個email 好想直接同CEO投訴SONY HONG KONG

香港分部理唔丁更新好似

D宣傳又唔掂

不如摺左佢啦

市場細
食之無味 棄之可惜

市場細 你望望iPhone先
只係Sony HK不力咋

Why not both
當你香港每人每年換1部電話
最多都唔夠1000萬部

iphone個銷量係炒機先咁高
試下 下次中國開賣先 加同港版同價

6月都黎xz2p都係冇聲氣

真係為出而出，仲要十成擠牙膏

你仲等呀?

咁叫我唔好等XZ3

最後既lcd

今日買左XZ2,一返到屋企就幾個更新，btw邊度入手xzp好？

用 OLED都唔好揀LG啲垃圾啦，依家除咗三星間間廠都爭著用

有混用jdi

究竟jdi垃圾啲定LG垃圾啲 好地地有Sharp又要cut cost唔用

Sony用既jdi係高價貨唔係htc既平野

Sharp 夠產能先算，更何況 JDI SONY 有份嘅，緊係用自己野 la

問題係jdi一路俾消費者嘅印象就係垃圾黃mon，日本面板供應商之恥

Lg賣比人既野好過自己用
其實唔使咁膽心

睇你用咩價錢買喇

Sony 唔係一直用 JDI ?
Mon 偏黃好似係 sony set 色温，同 jdi 無咩關係

好多鄰國機都係用jdi啲cheap mon㗎

Sony jdi/sharp/友達都有用架喇

1399呀嘛

不要有期望，便不會有失望。

經過 XZ2P 一役，終於認識到 SONY 嘅瘋狂，臨門一腳都可以叫停，將成個 schedule 打亂，連反身嘅機會都放棄。

呢個來源同野雞網冇分別

有冇啲一萬mAh左右嘅尿袋推介
Sony CP-S15或者CP-R10/S屌唔屌得過
同埋邊度買平同有保證 唔該晒

問吓啫，最尾今曰出咗部黑色XZ2，部機好快

XZ2更新完個藍牙斷線情況完全無改善
唔通要寄望9.0等佢fix呢個bug

有冇巴打推介下Sony有咩中價機好用
利申：Xperia Z用家

XA2 / XZ1 / XZP

同部xz2沖完個涼充電充唔過50%

好彩擺番出黎一陣就冇事

想問下係米有如果水起充電位度會係咪搞到充唔到電

用下腦喇

個問題係部電話唔會彈個提示出嚟話充電位有水

Cut 左sensor有幾出奇

sony真係

xz1有update

可能有既不過冇彈通知

有冇人可以講下xz2條3.5轉線音質點?想入手一條玩下

有時唔係好明班高層諗乜

好似冇野係入面
機身入面已經做曬

用諗嘢

冇用過
有晶片係入面？

xzp有更新
有無手足做左白老鼠？

XZP新version暫時無咩bug
電量 相機都差不多

我用bose soundsport free 沒事

xz有update

我所有藍牙耳機都斷

用緊不明來歷既aptx藍牙耳機 沒事

唔通我中左機王
aftershozk，斷
AK XB10，斷
earstudio es100，斷
onkyo x3s，斷

5月安全更新

無㗎，部機傻鳩嚟，USB位有水繼續叉電嘅話有時會死機白mon咩制都無反應， 抆開條線會黑mon 開唔到機，唯一解決方法係power加vol+強制reboot